有咩原因令你離開一個好愛嘅人

如題

唔愛了

無得扑野

有緣無份
自己條件差 佢值得更好

原來佢都有棍

發現對方唔愛你

日嘈夜嘈

Long d 衍生好多問題，短時間內解決唔到，加上年紀唔細

心已淡，可能有時對方做啲嘢令自己日積月累咁覺得好心淡，慢慢對佢心灰意冷就會想離開

窮

I know that feel bro

佢話價值觀同性格唔同
覺得我會太控制佢
覺得自己做錯事會面對唔到我
講到底係我配唔上佢
佢目前追求既野我俾唔到佢
事實就係咁現實

雖然話想離開，但自己又會唔捨得，話晒都相處過，不過咁樣自己又會辛苦。唉 都唔知自己想點

溫柔。

心淡到一個地步，你就唔會唔捨得
有時候對方做出一d已經踩緊你底線嘅事情

同多幾個人相處，就唔覺得有咩特別

佢有男朋友

冇，真係愛就唔會離開

病身體唔好
條件唔好
基因唔好
唔想連累人

又唔係既，有時愛還愛，適當時候都要接受現實
唔離開唔代表有結果

價值觀導致佢完全睇唔起我
唔知從幾時開始佢對我所有野都先入為主
無論我講咩 做咩決定都一定係錯
佢認為愛一個人就係努力返工為將來
所以佢唔會同我溝通 唔會陪伴我
除咗返工同放工即刻返屋企訓覺之外
佢覺得所有其他野都係浪費緊時間
佢覺得只要搵到錢 所有問題都唔係問題
只要搵到錢 先有時間去經營其他野 包括呢段感情

我仲未同佢分手，因為我真係好唔捨得

別害人

錢
因為始終都係要生活，無錢乜都唔得

因為愛所以離開

為咗ex講大話呃我

Timing

sor 想正評 唔小心㩒錯負

咁嘅價值觀將來只會愈黎愈多磨擦
早啲分手好過

經年累月守候而不得

唔想再連累 麻煩對方
冇謂要人拖住一個原地踏步嘅人

脾氣極差 頂佢唔順

太多負能量

佢愛嘅人唔係我 加上唔會想同佢做朋友 唯有選擇離開

咁你都唔洗咁卑躬屈膝去遷就佢，助長佢氣燄
咁樣落去只會比佢食住你一世，你甘心咁樣咩，而且佢又憑咩要揀你先？
你需要嘅係一段感情，連溝通陪伴都做唔到算咩拍拖，連朋友都唔算啦

分左手你應該要好好對待自己，以前有咩想做嘅就做左佢
冇朋友咪擴闊下生活圈子，總有解決方法

因為佢唔鍾意我囉

比人當免費雞

咁似我男朋友你哋邊度識架

覺得分開對對方好 對大家都好

覺得有啲位好失望但知道冇得改變

唔識諒解我
係我最大壓力既時候再施加壓力俾我

一隻雙面嘅港豬！

對方出軌 一齊返一直以為可以放低 點知成為一條刺 對對方已經好難再有信任同安全感 最後為大家好只能夠選擇離開